dybala件柒頭好似長期腮腺炎纏身都叫靚仔？

無jawline既洋腸=不值一提

咁樓主一定好靚仔

樓主型佢好多

咁都叫靚仔既話，我都唔知應該用咩去形容達囝

搵人貼我做示範pls

係baby fat吖

更加莫講話bonnie

因為佢係鬼仔

樓主識貨

望佢正面成日覺得佢個樣好嬲豬 好似呢個表情>

Ching sick ball

唔怕老實講
莫拉達仲靚仔

下，我覺得佢隊友bernardeschi 靚仔過佢

認真我真人9成似戴疤拿
的確未有人讚過我令仔

肉酸

我覺得夏世三都係

點先肯反世清

你傻傻地

肉狗酸

推咩9

好靚仔喎